TL韓子亮新歌Delay No More：「我Delay No More！我Delay No More！」

IG Story有得聽

BTW 段女人rap搵siri唱架？唸經咁

唔敢入去聽

以後TL專屬腦魔公仔

點解唔敢

好撚頂癮
Dllm

Ho jeng

好頂癮
不過原來一個月之前已經出咗我幾日之前先聽到